[文宣] 你班衰仔，唔好玩神仙

正 黃大仙掂呀

高質

整埋關公，黑白兩道都拜關公

fgo

笑死

黃大仙連儂有新圖

喂呀，好正呀

多左個埸地

正到呢真係唔推都對唔住自己!!!!